想搵一套電影

故事講個女仔同老豆搬左去個新屋

但個女仔比佢老豆困住係間屋到，唔比佢出去

又唔比佢讀書

鄰家男孩見到就好好奇

有次係公園相遇，之後就曖昧

而同時間佢地住嘅附近發生左幾單凶殺案件

原來個女仔係吸血殭屍黎

個老豆係佢之前個情人，佢吸完血d屍體就由佢情人去執手尾

最後個鄰家男孩知道左女仔個身分

見佢無傷害自己都同佢一齊

結尾係個鄰家男孩坐火車離開個城市

而佢坐個木箱入面就係女吸血殭屍

打到1999

唔好意思

推

Let The Right One In (原版)
Let Me In (荷里活版)